
                      Malísima, aburrida, no se la recomiendo a nadie. Fui al estreno el viernes y estábamos 8 en la sala, debí de coincidir con la persona que ha puesto la crítica anterior. jajaja
        
            